絲打們點整指甲？咩款？（4）

推爆咗1001又唔開新post
手係人嘅第2塊臉 指甲都影響成隻手嘅觀感
想改善咬甲？想試第二間鋪？想知邊間黑店？想知邊間畫公仔最靚？想知邊間求其？想知邊間甲型修得好？想知第1次整甲咩都唔識會唔會俾人呃？想知邊間環境好唔好？想自己整又唔知點開始好？LM呢個post學嘢啦

正常hard gel step：1.推死皮 用鉸剪剪死皮 用鉗蚊埋少少皮屑(有啲鋪頭要加錢先做) 2.卸甲+cut短(最好用鋼礸磨走舊gel 再用砂鑽打磨) 3.修甲型(圓/方) 4.乾燥劑+base+鋪gel 5.磨high point出嚟 6.再修多次甲型 7.上色 8.上top(透明/磨沙) 9.再修一修甲型

．Gel鋪得厚時照燈有少少痛是正常的 唔使擔心 可以拎返隻手出嚟抖一抖再照 唔會影響 唔使死忍
．千奇唔好掂未整完嘅甲 掂咗黏到油脂上去 gel持久度會下降
．正常一個月換一次 gel可keep4-6星期 渣啲嘅2-3星期就byebye
．咬甲的確可以靠整gel甲來改善
．呢度post圖係會負評多過正評 唔緊要 自己整完開心就得 隻手係你嘅
．high point真係好重要 唔好以為只係漲啲睇落去靚啲 其實high point嘅作用係等你指甲生長咗唔得閒去換都無咁易斷 但出面好多間都無整
．咬甲的要記住 你係要養甲床 唔係留長指甲
．記得每天勤搽hand cream。先搽cream狀 再搽膏狀 保濕又鎖水

終極黑店：鑽石山荷里活nail palace!黑店必須開全名 絲打記得唔好去 就咁上網打佢個名都搵到好多差評
詳情睇返post3 #302 #303 #700
最大反差：milkynail9X 實物與圖片不符 hold得唔耐 2-3星期已爛 卸甲不乾淨
整出嚟最醜樣的：hey.naiX 單色都好厚 無咩顏色揀 甲型肉酸 得個平字
態度最閪：y.nail.hX
流水式作業：littleangel.naiX 嫌客麻煩 上色、甲型不平均 每個step由不同人負責 態度惡劣 靠打手打好評 衛生環境差
好的不說了 以免變打手postLM追post會有絲打推薦好店

推大家多啲回Post 莫做開Group撚
好鍾意傾指甲經

得呀！我買嘅時候都唔係佢客 whatsapp問下有無人喺鋪就上得去買 不過佢鋪唔近地鐵站 有排搵

我放棄咗開啦 真係想大家多啲回post 我都勁中意傾所以難得做開post嗰個 講多啲介紹多啲等多啲人知 多啲人問 我日日都守住個post等人回

我去開屯門一間整 一啲都唔傷甲 仲好有心機

我都係日日睇有冇新reply

聽甲師
講hard gel整得耐都可以養甲床？

有圖嗎絲打 整開幾錢？邊方面你覺得佢有心機
可以唔洗開名住免得被人話打手

絲打你都係好敢試唔同鋪

琴晚整既有冇sis都係鍾意外國既stiletto/coffin shape?

純粹好奇，呢種長度就算唔洗做野，撳電話都好唔方便

係 其實甲床本身係生長得好慢 成效要好長時間先睇到 所以無得心急 養唔到甲床嘅原因一定一定係破壞咗甲基；hard gel可以保護甲床 咬開/摵手指嘅破壞唔到=甲床透過新陳代謝重建中
用產品就係輔助佢生快啲生靚啲 但其實keep住整的話 一卸甲你就好明睇到有分別(當然唔係講緊一個月check一次) 快嘅半年已經睇到分別 要養到完美 無產品輔助下 兩年走唔甩 年紀愈大修復愈慢
真係為咗養甲床嘅 2-3星期就要去換一次甲 甲床不健康 再留得太長的話 指甲容易斷

留咁長嘅人已經訓練到隻手指唔係曲住咁撳電話 用指肉去撳
不過敲落個mon度都係撻撻聲 好撚煩

各位絲打 元朗有無好推介

呢間之前無人講過
不過有fd整緊 痴線 6星期都可以唔爛 不過有啲厚 可能你出聲叫佢再磨薄少少先上色
嘉誠嗰啲搞唔掂 無一間推介 勁大陸

想睇圖 絲打你手指粗嗎

幾錢要睇你整咩款 啲畫花係超級靚 睇到佢好比心機畫 同埋我初初整啲甲型扁 佢會有矯形幫你做埋 宜家啲甲型靚咗好多！基本上我次次比圖佢 都整到8成相似！

整過唔錯

Neco呢？想試

有冇人有睇開hmn_nail
D態度閪到見到都唔想幫襯襯

有睇過 不過睇相俾我嘅感覺係手工好幼嫩
同埋以前$100都唔洗我心諗呢條友弱智？
好似$90？不過我見地方又唔就腳 啲甲型又唔靚 畫款又核突
同埋以前睇嘅時候佢好似15定16歲
啱啱再入去睇(sor無follow開 只係記得佢唔就腳同$90整甲)
加價加到200幾喎
佢啲精選動態係咁話自己唔可以一心二用話覆msg簡短黑面係攰唔想講嘢有表情

佢個story仲好睇!!有花生食

未幫襯過美容院 點運作法？

我真係好鍾意rolie啲款

好⋯⋯花

浮誇襯我

整過未呀？幾錢到？

整過呀 上個post都有post過

幾錢唔講啦 費事俾人鬧

整過腳甲，雖然佢搽得好俾心機，但一星期之後冇喇喇成塊腳趾公嘅gel甩左 第二日開始其他都甩

呢間幾年前試過 修得甲型靚同好持久

$670呀嘛我記得喎 最有米嗰位絲

會唔會sell 定都係單次俾錢

幾年前係咪仲喺嘉誠 不過搬咗新鋪後我都無去過 唔知喺邊

唔是670係nail.cabin
其實nail.cabin都ok 不過態度麻麻
呢個再貴啲

你好捨得⋯⋯
Nail.cabin我覺得啲圖唔吸引 佢個排版其實唔係好睇得清甲型 同啲細節位整成點 太細張 2019年啦 俾啲咁嘅圖我睇 矇到呢 可能p色勁得濟 啲款又唔吸引

Rolie打正旗號要做美甲店嘅名牌
但店員台妹定港女？

係呀以前個舖位仲幾大
我坐紅van成日見到佢地嘅廣告 不過冇留意地址

學你話齋 手係女人嘅第二塊面呀嘛
而且我係要所有嘢都要喺我能力範圍內要俾自己最好嗰啲人

我覺得佢係ok
不過我唔expect我俾六七百蚊甚至更多整一次指甲 佢係完全同我無交流
而且佢今年一月一號package加咗價 我本身想喺佢加價之前買 之後我十二月尾whatsapp問佢如果依家買仲係咪原價 佢唔鬼覆我

店員係港女呀

怕唔怕同你交流會喺整嘅時候分心

元朗我都淨係識+推介呢間 係衰在厚咗啲姐

但係係完全唔講嘢喎

元朗整開嘉城三樓 flawless nail
都keep得幾好 色同款都幾靚

預左啲人負評，外國不嬲興咁長，係香港嗰個女仔衣著打扮都咁保守

Um 即係你想佢上色前問你甲型o唔ok？隻色o唔ok？嗰種交流？定想佢同你傾計傾唔同話題

哈哈唔使嬲啦 我由1追到開4 我都開post打定預咗多人負評
有時啲款好睇 甲型出事
指甲短 又嫌你隻手唔夠修長
指甲長 又話唔方便攝晒啲污糟嘢入去
不過最緊要自己整完開心嘛都係分享 又唔一定要人認同
同埋好多男人走入嚟逐張相負評 啲男人話女人gel甲=整色整水 就算張相好睇 都會負評咗先
呢度都有絲打係鍾意你呢類甲款 唔知佢哋幾時睇到呢個post入嚟同你交流

係呀 基本問下都要啦下嘛
不過佢好就好在你俾圖佢佢真係整得似囉

我覺得係隻色出事

顏色位好似too much
如果只喺指尖有顏色可能會好啲 而加太大撻
隻色又唔算特別大問題嘅 係好恰人 但上咗你手唔顯黑
指尖再窄啲感覺會型啲
真甲定駁？

umm..真心唔靚

甲片啊，我真甲係向下生得好勁，好似雞爪咁
我反而整裸色顯手黑，不過我皮膚都係曬黑既，但裸色都係唔襯我
其實我99%整尖型，但整得多都悶
加上之前就算整梯形都係會前面尖啲，今次想換下(kylie jenner都係整闊既多 睇佢insta story多都影響左)

佢d款好多都靚

我都係向下生 有冇咩方法可以搞搞佢
一長d就好核突

向下生=你個c弧養得靚呀大把人恨
飛甲/湯匙甲 仲大鑊啦⋯

有無絲知道邊間甲鋪係用藥水拆soft gel ga?

我以為係用唔好嘅料先會照燈覺得痛因爲試過有間用靚料就冇痛

見loxxie有follow佢，啲相睇落質素唔差
但冇點影過啲gel包裝，驚係大陸料

做緊買一送一book左未

nail.cabin一開狂賣廣告果陣，
ig排版太似88，覺得佢好copycat所以印象麻麻

準備過幾日book bmn 唔知今次book唔book到

但一長d就好似鳳爪

唔係去一次第二次半價咩
上次去已經係啦 不過我依家喺美國 五月返香港用埋佢

有冇絲打好鐘意睇日本人整指甲 好鬼靚

韓國個d都好靚

實book到啦佢而加日日放勁多位出嚟
佢間鋪而加4個人阿 大把位

我都想知就算soft都照用機拆 間間都係

指甲薄、鋪gel太厚、拆甲拆得太薄 都會痛
唔關料事 應該係間靚料鋪拆甲嘅時候無磨得好薄

Nail.cabin
Rolie
Sumsthing_likethat
都係用藥水拆
利申三間都有整

絲打 我見到好想幫你整返靚強迫症睇得好辛苦 貼甲片點解要整透明睇到條白邊

整方甲？會唔會好睇啲

日本啲技術真係超前太多好靚 香港跟款整完出嚟有陣老套味

所以我鍾意我整開嗰兩間就係因為真係整得似

見佢依家多左好多空位 但好多絲打都話新請既員工手勢麻麻 我自己都試過一次

如果可以揀係老闆娘做都想再試多次

而家係正價$6XX做2次，
可以自己分兩次用/同frd share:
Book左下個月

你隻手都幾靚，好淑女feel
整french可能好襯

你試過邊個？俾$100有得指定甲師

希望你鍾意啦

仲有有啲靚燈係頭幾秒弱光，
可以避免縮睇果種發熱，
但一般舖頭好少買幾舊水盞燈應該

bmn咪係囉磨走面gel再浸拆

佢而家可以免費request但唔保證一定
指定就要加錢

Joanne

本身都收得貴 再加$100有d肉赤喎

因為細鋪得透明
其實有打燈就會睇到白邊 冇打燈嘅話其實睇唔到我啲指甲
都係第一次去整 都唔知點叫靚
我只係想甲床生長少少

你大約用左幾耐見效？

00後店主，有心理預備溝通上會有阻礙，
始終仲細得18-9，點Carry到啲客

留名養甲床

買左OPI嘅甲緣cream，唔知好唔好用

以為係88分店 個排版似到

咪就係我上面講之前整甲$90嗰間
我成日覺得當初開咩價=佢嘅手工只值嗰個價錢
睇相都feel到好薄無質感
繼續公審好呀其實唔公審我地邊有花生食呀
唔開心嗰陣都係睇佢啲on9嘢先笑返

啱啱呢次 個客問得似弱智 但佢個on9時間表 真係睇極都唔明
但佢直接好禮貌/態度同人解釋只可以9點咪得
唔明點解要大條道理覺得「我開鋪 點解唔可以我決定時間」「總之我話9點就9點 唔好拗我上一個客幾點完」

以為開咗間鋪就係自己大晒嘅店主俾人感覺好難溝通 我交隻手俾你都唔知你會點對我

其實佢嘅變化唔明顯㗎 不過我諗1個月左右喇 整開甲一拆 見返原來啲指甲嗰陣就發現條游離緣推出咗好多
嗰陣只用綠色；其實粉紅色我覺得成效不大 成$200 我都係當護下手算 好似無咩效果

唔係塊甲片透 係個顏色 直接油晒做實色嘛
其實睇相見到你得食指甲床短啲 其他甲床都好入好深只係指甲短 佢手工應該好差 駁咗都睇到原本指甲生長到去咩位
你要keep住整喎 你一拆見到好多白邊應該又忍唔住剪指甲 啲粉紅色無兩年都養唔返出嚟

幫襯過 態度係mk
覺得手工幾細心 快手

4個手勢係咪差唔多？

因為我比佢個圖係咁
所以佢食指先會直接幫我酒透明閃片
其實唔關佢事 係我揀得唔太好

如果你咁都見到我食指甲床短 其實我其他幾隻都係咁
最長係大姆指 最短係食指中指同無名指
依家真係靠GEL甲去修甲形

Milkynail幾年前幫襯過 整到太薄
我返去羅湖城整 又平又整得多款（我自己買埋器具 唔會唔衛生）

Gel開佢（gel手） 我覺得唔錯
但見到有個絲打話gel腳一星期就開始甩
但我又無wo hold得幾好

大大聲絲推介個兩支精華可唔可以幫助增厚返指甲架？
拆完甲薄到仆街 郁一郁都驚會崩

我之前整過一次 都係老闆娘 個甲型同弧度真係j死

啲款都好浮誇

你hard gel?

正評第一頁懶人包 推到荷里活間終極黑店執笠

好撚癲喎

上面講嘅00後店主 款係幾靚 但絲打們講到咁差又真係有啲卻步喎 廢事貼錢買難受

鑽石山附近好似得佢一間美甲 呃晒附近啲師奶去$380買套票整淨色但連最基本嘅修死皮都唔包 推到佢仆街

睇下你接唔接受到整甲無交流我就未整過 感覺信唔過
款其實係普通 唔覺特別靚

整鮮紅色 sharp到隱藏你本身嘅缺點
不過聽人講飲牛奶會有改善 指甲邊 關節位
我都好黑 不過本身成個人唔白
用乜都廢 唯有揀顏色小心啲

有電視睇可以唔交流 但接受唔到咁臭串
都唔係要我比錢我大晒 但係要互相尊重

無keep住整無拆過 你咬甲？定想養甲床

養甲床 本身甲床都好短 指甲又細塊

去過佢度整一次 好撚貪快 用最長最幼嘅鑽幫我去指緣死皮 夠膽死開到個鑽好快又大力

揀顏色個陣 睇色板揀個隻紅色好柒 佢一搽我已經話要轉色 一路都有唔該前唔該後 但佢個樣勁閪 然後去攞第二枝色比我 成個過程其實唔過一分鐘 但佢已經嫌鳩我麻煩咁

我整個款係格仔黎嘅 你人手畫線 畫得唔直我唔怪你 但都唔係條線曲下話？我同佢講條線曲 佢就係咁易幫我補都幾畫 最後都係曲嘅 比我嘅感覺就係求奇交貨就算

咁佢係自己story post話自己右手整左手嘅甲都好實 唔明啲客平時係做啲咩 啲甲會咁易崩

我當時返緊份hea hea地嘅sales工 但係過左兩個星期就崩左 過多兩日崩多一隻甲

佢唯一有笑過嘅moment就係收錢同埋同我講bye bye個下

我老母咪俾佢呃咗囉係咁sell佢

邊間？

佢啲線都畫得好差

其他再出名嘅gel甲都唔會咁公審啲客，定佢遇嘅閪客比其他人多我見佢ig打咗篇千字文呻

喺佢ig見過 整得幾靚

想問一個愚蠢問題 唔留長指甲可唔可以整gel甲㗎 因為平時要玩樂器唔留得好長

第一次整 覺得如何
238任整 soft gel

邊間

17歲又點 關年齡咩事
唔得閒覆WhatsApp 又咁得閒打千字文

佢都on9 講真從來唔會有人崩甲係因為一件事就爛 點解個個都係一至兩個星期先爛 仲要係一片一片咁剝落 因為包邊包得唔好 日常生活掂水慢慢喺隙滲水滲入去而爛 根本係整甲嗰個人手工唔好 無包好邊 而唔係個客點對待自己隻手 日常生活掂水係正常損耗 連最基本嘅關都過唔好 唔好喺度講啲客喺你度整完甲再專登整爛自己啲甲咁

見佢時間表一個鐘一個客仲要做款 緊係貪快啦 理得你死皮礸得痛唔痛

Cut到最短嚟整囉
不過唔好整太花巧嘅款 一多嘢加上去就厚 厚+短會好樣衰睇落去唔修長
本身指甲夠硬就整soft gel
但係1個月先換一次 無得剪指甲 唔知臨換甲前生到咁長會唔會影響到你玩樂器

我都係成日咬甲咬到甲床勁短

邊間阿
食指同其他長度唔一樣得好誇張
中指無修死皮？甲底唔同形狀（平）
食指甲型又同手指公唔同

唔係 純粹細個養成既壞習慣 一緊張就咬手指
依家就算就到好長都係甲床同白邊一半一半咁
超級7

冇喇喇負評咩事？

Show Blocked User - 我男友似Oppa(馬)
呢個人唔使理架喎 絲打 邊個覆佢就輸了

我都覺甲型修得麻麻...

原圖係咁既款

其實真係唔好搵年齡嚟做藉口啦

好樣衰

哦，原來樣衰就負評，咁我明白喇。

絲打想聽真實評語嗎
不過呢度係咁 樣衰唔負評唔通靚嘅負評咩
最緊要自己整完開心囉
定你想除咗負評之外都俾啲評價你套甲

早2日我都整完bmn 仲係到J緊自己隻手

第一句就已經係問題，咩都唔講就負評真係好叻叻

見個post係分享gel 甲先入，點知原來一啲constructive criticism/feedback都唔比就負評，咁分享嚟做咩？

你覺得樣衰負評，我唔會介意，靚唔靚好主觀。你覺得唔靚咪分享下你覺得下次點整會靚啲，比啲意見交流下唔好咩？

甲型問題
第1次中間三隻手指成粒波咁 中指同尾指嘅長度係唔相同 甲邊直出係最basic嘅嘢 不過加上我個人係對全白指甲油好反感 覺得一撻嘢好似塗改液

第3次甲床深咗啲喇 無成粒波咁 但都橢橢哋 我唔知係你甲面闊定還是佢鋪gel鋪得厚 指甲中段 點解可以闊過甲底咁多正常修圓甲都應該係跟紫色虛線個形狀 你兩張圖嘅甲型都係似我用黑筆畫出嚟嘅咁 如果係佢整得厚 你下次叫佢修甲型時 修窄少少個頭 就算佢上色差都唔會顯得形狀奇怪

同埋你指肉左右包唔到你嘅指甲 甲面闊 最好修方型/尖型 整圓甲有少少自暴其短

呢個post啲絲打著重甲型多過個款靚唔靚 甲型唔好睇多數都即刻負評

你喺邊間整呀 整咗幾多錢？老實講 套甲唔合格

D ge喺邊買
顏色好靚

淘寶架 search搏樂就有

自問自己已經好粗魯 但整過咁多次都冇試過崩到咁 最慘仲要比錢佢出氣落你度 隨時唔知幾時比佢po上ig story

紅字agger
由第一個post追到依家見好多話唔係成日整甲嘅人揀啲色都好誇

答到有啲攰痴線係咪等我一個喺連登認真 圖文並茂
有無絲打接力講下黑店奇遇記/share而加手上嘅甲/嚟緊想整咩款/介紹唔同區嘅鋪/整特別嘅甲型有得share下

俾個like絲打你
感受到你對gel甲ge熱誠
超認真覆！

我最頂唔順係芭比粉/baby blue/螢光根本就唔襯人嘅手指肉色 完全反比

依家整親都係粉紅色豆沙色 實無死

有無得介紹

五六年前，唯一人生整過一次，但拆甲磨到指甲勁薄就唔敢再整

無知一問，你地個個月都整，d指甲唔會好薄咩？

屯門絲 留名求介紹

竟然忍到手唔整

佢地應該覺得浮誇d先抵 普通色自己搽都得

甲型好好j

係咪老闆娘整？

而加多數拆甲都唔會拆到底 打磨只係喺舊gel上面磨

鏡面粉好正同埋絲打你隻手好好J
寶石甲我多數見貓眼底+金箔圍邊
會唔會係因為你整淺色所以出嚟感覺唔同

係咪個個絲都會夠膽同個美甲師講邊度邊度唔得要佢改？係咪好平常既事黎架我次次都逆來順受 頂多下次唔搵佢

如果修緊甲型/想薄啲 嗰種會講 因為有得改
上咗色就唔會講 變唔到

呢隻手係我 我改左名
其實我整咁多次甲 去死皮比人搣到出血（一次） 我都唔點出聲 因為佢真係唔小心 我都係心諗下次唔揾呢個美甲師 唔會當時話佢啲咩

呢條女由一開始幫你磨甲 到剪死皮 全程一啲都唔輕手

到佢畫線個度 我十隻手指都有成六隻要畫 一隻半隻我咪由得你囉 大佬 佢宜家係六隻手指啲線都唔直 我叫佢改個隻條線係斜架原本 我以前有整過一間上門 佢係人手畫花 但佢對自己都有要求 覺得唔靚唔即刻抹左再畫 唔似佢 畫線 唔直都算 啲色又一深一淺 淨係想快啲做完收錢就算

我見佢篇千字文底下啲人話啲客又港女又盛 但有無諗過 連佢舊客都話頂佢唔順走左 會唔會係佢真係無問題

請問有無荃灣推介？

係

我會一早比定圖 講左點改先
坐落去就講多次自己想點改個款

講晒啲要求 應該都唔會整得差得去邊

我就係想跟張圖咁整咋 係我衰冇一早講我想要直線 所以佢比曲線我 跟本就hea 講左都一樣

整緊一間日式甲 用藥水卸甲
每次都整得好靚
勁有心機次次都整成3個鐘

有啊！係華都架咋

好想知邊間

想問照得多燈手指會唔會變黑
成日勁驚，唔敢成日整

佢有少少sense都知應該係直線

而家淆底整之前搽防曬

下次一定會！feel到關節位開始黑黑地

我上次都華都整...但麻麻

系丫 本身比較闊，整完已經靚左好多，希望慢慢改到個型😭

其實我睇咗好多矯型例子 都發現有咬甲嘅矯完出嚟係靚過無咬嗰啲 本身甲基破壞得太勁 一修復 啲新陳代謝就嘭嘭聲咁去 由0重建 一直修 結果出到嚟好靚
但無咬嗰啲 本身就無破壞到甲基 點矯都會跟住你原本嘅位置生 無劈掉重鍊嗰種效果嚟得咁快

Btw大家勤啲推下指緣甲床會愈推愈入～

真 我細個有咬 係兩年之前開始gel甲甲床愈生愈出靚到不得了 雖然依家有時都會口痕輕輕力咬下 但因為整hard gel完全無影響

我之前去台北想買佢幾支指緣油同萬用膏返嚟
Send message問佢可唔可以去鋪頭買
佢無覆過我
不過佢啲post都幾年前好似一年先更新一個post咁 ig都係一直出舊圖

我返去之後都後悔點解一開始唔整深色
淺色要拍片先見到

其實佢先係最港女個個 未幫襯見到都咁對啲客想佢快啲執粒

其實佢先係最港女個個 未幫襯見到佢咁對啲客想佢快啲執粒

唔好意思都要講句好似殭屍咁
如果係第二隻色應該會好好多

覺得好恐怖 太浮誇

我fd整淨色$198 係屯門 45分鐘由拆到整完
不過好似冇得walk in

因為我整完我屋企人不斷嚇我話啲甲會薄會黃
我認我無知聽佢地講
不過而家抖左一個月已經想整返
同埋其實我冇話覺得抵唔抵 只係我整得十次以內 所以每次都會試唔同嘅款 始終個諗法係覺得唔靚嘅咪等佢長少少咪再拆過 都係兩三個星期嘅事

放上黎member左佢啦 你係邊到整？

新人留名唔鍾意誇張款

早近做伴娘整左呢款，幾滿意但整左成三個鐘

我仲以為bmn加左價

有冇人分享下busyb？

系你老母

成功book到下個月bemine

有無人整過銅鑼灣kit nail

我book唔到

求介紹我都係屯門整不過好似麻麻地想轉過間

未識待人接物就出黎做老細17歲又點？唔撚駛你做坐係度都有錢收好冇？
閪到不能接受嘅客blacklist冇問題，但我睇佢係連問多兩句都嫌鳩人閪客，下？仲有，香港地賺錢一定係辛鳩苦，一撚定係長期唔夠訓，得佢一個係咁？真荒謬.jpg

想試新野都可以試少間

求其買支指甲油top
叫面油 或者透明指甲油

第1次覺得beminenail整出嚟唔好睇⋯邊個整？

腳甲同手甲矯正嘅原理係咪一樣

絲打衣套甲整得好靚，可唔可以問係邊到整架？

次次拎圖出去整都整唔到個種「晶瑩剔透」嘅感覺 個色差啲啲 出到黎個feel都唔同曬

咦叔絲！

自己整 成日meet甲 有幾隻好短

廢J絲
呢幾個月先開始有整甲習慣 入黎學下野
之前對咩叫合格嘅甲 甲形 甲床個啲完全0知識 比人呃咗都唔知
一開頭整個間又貴手工又差

試下book呢個post強推嗰兩間

未gel過甲想學下野
想請問下想甲型生靚d使唔使特別去join矯正甲型嘅treatment?
定普通keep住做hard gel已經可以慢慢修到甲型越生越靚?

求介紹

要約定呀 好難約的好似係

最鍾意呢啲post 想像用你哋啲淫手幫我打飛機

有無自己gel嘅絲打試過自己延長
難唔難搞？事關上次出去整套甲斷左
嬲嬲地自己死拆難拆搞到指甲薄哂
諗住自己整算 順便打發下時間

之前印象有絲推 pikapika 想知係咪真係值咁貴
Hard gel單色都4百幾試做價

littleangel.naiX 真係整得好撚7
拆甲拆得唔乾淨 就pass您去下個step
仲話另一個同事幫您磨 磨西咩
手磨到 咁洗撚拆咩
去到修甲型 整方甲又會幫您磨圓一邊
姐係同一隻甲 一邊方一邊圓
淨色都搽到出哂界
啲gel又垃圾 好快起 食哂啲頭髮
摵佢又屌您摵 又唔屌自己入垃圾
有客就接 又唔諗下做唔哂
準時都係要等半個鐘以上
Gel搽得唔平均 核突到死

我下套甲想整粉色貓眼，但唔知襯咩款好...貓眼好似襯咩都做多咗咁大家有冇好提議

決定做白老鼠今星期去iki個到整
希望無伏

有冇人去過regi?

Half淨色

等包膠

上個post好多絲打整完嘅圖 我覺得幾靚啊

淨粉色貓眼整過一次 好襟睇

分享下 好耐冇整。。
我係俾圖佢跟住整 灰色冷衫係張圖 另一張我隻手
張相係生左少少甲先影既
整soft gel

yes

出去整左間中低價嘅，款係好鍾意，
但兩個幾星期就飛邊甩石乜都齊咁
好想即刻換款但book左下個禮拜

平時整開果間啲甲型效果可以J到下次換甲會唔捨得

我依家啲指甲成三個星期 乜都無甩到
啲石仲好閃令令
以前喺msrightnail整 唔夠兩個星期啲石就甩得7788 唔明點解我以前覺得佢整得好

msrightnail屌佢老味
5舊水落樓幾日就甩皮甩骨
已經唔係貼石 貼貼紙都可以甩

之前整過幾次 我全部都冇甩過喎 全部過到一個月
係咪因為而家換左美甲師所以差咗？

我feel到佢未必個個甲師都咁差
我抽中左個態度差 連廣東話都唔正嘅
所以佢甲師質素係好參差
仲有一樣係佢收費要去到逐樣計錢
有款嘅soft gel落樓都近$500
俾咁嘅服務同手勢我 唔會有下次機會

好想睇持久圖 有無絲打有影過post上嚟呀post你留到最耐嗰次

奉勸各位甲床唔好養太長
我而家想佢短番都無辦法

㩒錯咗負評 sor 有冇得睇

拋磚

貓眼淨色襟睇 又無爛 最後頂唔順太長先去換

諗唔到想佢短返嘅理由⋯⋯
甲床深嘅手指素甲都好好睇

我gel咗七年無停過
前排突然覺得自己手指公好大塊

我中意窄+深
如果闊+深都係唔好睇

有冇人其中1/2隻手指甲面特別平
自己其中一邊中指甲面比較平
gel 咗幾次呢家好咗dd係咪要去矯型

有無鐘意漸變色同好

嗰個位叫C弧呀 常用手指甲平啲係正常 不過唔夠硬同易反甲 無gel嘅話生活有少少唔方便 延長/厚啲gel壓返個弧出嚟就得

中意淨漸變唔貼石 最多加少少閃粉

有冇人知邊度矯甲好(近旺角/港島
去完大陸整過幾次啲甲勁薄勁軟
仲要我自己拆得唔好搞到宜家唔知點咁
好撚想死

我日日飲牛奶，用手霜

Book左聽日漸變底+花花

以前佢係屯門個陣有整開，係靚但我覺得唔特別

有絲打話上個post有絲整過 追完即刻cancel
整hard gel都咁快甩 同之前我係尖沙咀整過個間josephine一樣 整hard但似普通gel甲勁快甩

絲打我改咗book loft

我屋企人同我都覺得個甲好厚但又好易崩有次唔想再試新店想搵翻佢，但見佢啲款越嚟越普通 不了

都整過佢啲post好靚，但去到有啲出入，我睇下有冇圖

好有出入

點忍到2個月唔剪指甲

發現而家好多舖頭都用硬啲嘅Builder soft gel
當係hard gel咁整
之前出去拆甲個甲師話hard gel唔會咁易拆到

我就冇所謂嘅 總之出嚟效果夠硬hold得住就ok

襟睇就得 靚到我都唔捨得拆
忍下忍下原來就兩個月慣咗長度都無咩特別唔方便

銀色綫果個位想點

無整開真係唔識 其實都幾無良 講明用hard你仲比soft我

IG:nailstyle626

唯一零負評

唉屌真係圖文不符，又磨短哂啲甲

佢ig圖靚勁多
旺角個間kylas 修得好啲喎 又平 雖然佢就咁修都唔會對比兩隻手甲型係咪一致 但都唔會修到咁 我突然感到好擔心

好靚呀 不過hi錯左負評

自己gel左十日無點甩已經好滾動
有冇整得多嘅絲打可以教我點改善整得靚啲

易唔易爛先 loft真係唔推薦，我粉紅色個紋唔知乜柒紋，過幾日我一揭就拆到 整左三個鐘400蚊走，又格攝屌

我都想自己整，可唔可以介紹下係邊買機同工具

唔易呀 我整hard gel無乜甩過 係鏡面個隻甲甩 第4個禮拜到有隻甲個甲底甩咗少少click 頭髮 我fd整soft都完全無甩過 可能我粗魯又成日r痕

不過佢修死皮麻麻同埋修甲唔會睇返一唔一致個到已經唔會令我回頭 目標試多幾間 希望尋找到一間合乎晒我要求既舖頭

其實工具真係淘寶都得 係gel最好買返韓國日本gel

新post個白灰藍幾中意，但冇回頭了

佢有兩個人，希望你係整得好個個

我準備淘個套裝有機有工具120搞掂好怕伏，gel係整甲鋪買？

呢度訂

其實底油面油最重要？似終接觸皮膚
反而畫筆要買好D
好筆易畫花好多

似係接咗walkin客想做多單
其實唔明d人要求客守時
自己又要客等成粒鐘
比我一定走

以為瘦個個都整得好 一揭就甩真係嬲

明白哂 謝謝各位

我都以為另外果個整得好
見佢成日po持久圖 仲以為自己咁唔好彩撞正個手勢無咁好既

Wa diu真係搵笨
點解啲人可以keep咁耐

我見佢都好小post持久圖

我整甲盡量控制400內，唔想太奢侈

冇修死皮

講起keep得耐
新年前整完忙到上個星期先換甲
都仲keep到無甩覺得好感動
不過咁長打字好嘈太忙又無影低到

岩岩ig見到

真係好唔得喎 book仲要你等
唔講想隱瞞到幾時

食指同手指尾啲白色紋好似畫得重手深色左

太耐無上黎 開左新post都唔知添

整左一個星期
一試完圓甲翻唔到轉頭
打字真係方便好多

我以前方甲 整左圓之後就冇再諗過方甲

無生意到咁？
定標價太高？
咁得閒搞折
不如train up 好D員工先啦

好型

慎入肥手
之前整開歐美coffin嗰啲但最近見工拆曬整咗透明soft gel
手指變返natural 咁都幾好j

好清爽啊絲邊間？

咪臭係

本身已經靚
整乜9 都靚

痴線好靚阿
我就係期待唔再gel拆晒嘅時候可以同你隻手一樣咁靚

男朋友落咗order話中意清啲，以後多啲整淨色漸變同閃粉就算

我都剛剛踏入圓甲世界

望落好似修長啲

絲打係邊間做

靚
邊間整呀

大家有無試過上門整甲？
最近見到間上門嘅覺得幾靚 但又覺得有啲怯

我都有留意呢間啊！見佢每月指定款$270都幾抵，但有啲款比較核突 但甲型好似都ok，而且我喜歡個Ig唔太hard sell fell

Feel*

係呀，佢一啲都唔sell，
不過款式方面，
佢整混色、雲石嗰啲就一般，
冇晶瑩剔透感，
漸變ok

你覺得整得有心機/耐性嗎？衛生如何？會否好多嘢講？我好怕好滔滔不絕，好似要應酬咁 （毒L格）

係啊，原來唔只我一個咁諗
有無同佢地提起過呢個問題？
文靜？太好啦！！！！！
果然睇IG都估到個人係點
等我指甲長返啲去試吓先，唔知有無得指定叫佢要修死皮呢？
絲打你平均幾錢落樓啊呢間？

問多樣，同埋自己俾圖佢地整，佢地跟得足嗎？
如果ok，咁佢地自家指定款核突都應該唔太大影響掛

謝謝解答

以前咬開甲 好短 整左甲幾年長度同甲型都靚好多 但係甲床唔整齊 有啲仲係比較短 又或者長完有啲按到指肉又鬆番開
但礙於工作好快冇得整甲

有冇人試過第一頁個枝養甲精華 係咪會硬啲同甲床長啲 想呢兩個月內養好啲

放咁大 好驚驚

Sorry 得呢張

抵死啊Mchi

有冇人整過meow nail成日覺得佢啲款好誇

個型好靚 絲係邊到整

有無人試過eightyeight
係個富二代開，見好多明星都tag，好想知係咪真係咁正

有冇試過msnailhk???

絲打邊間整

我都想知opi 枝nail envy 邊到有得買
記得之前watsons有賣opi 但之前幾日去幾間都冇

我都想知係咪真係值咁貴 係咪sell服務

好靚
係邊間整

冇搽開hand cream所以手指膚色唔靚（面係白但唔知點解手指好黃黑）想問下有冇咩牌子介紹下定其實差唔多

有無ig可以分享下

指甲貼可以hold幾耐？連做左幾個月gel甲想抖抖

我係watsons買
好似旺角

估唔到咁多人做緊矯正！！
小妹由細咬甲，咬左20年，已經經做完矯正，前後做左半年，做完真係好靚，不過自己指甲生得好慢

一開始上網search香港咬甲矯正，係得好少result，好羨慕人地台灣呢樣野好common, 妮寶貝呀嗰d好似效果好好 希望香港可以多d人幫人整呢樣野，真係偉大技術黎，整完冇後悔過，又戒左咬甲

而家整完，keep住搽nail envy
唯一問題係自己成日唔小心撞到，甲床會凹左入去少少，每次我都心痛一個星期

唔該你一陣去睇外先

Opi係指定分店先有 我上次搵左勁耐
俾我買左間舖嘅最後一枝

頭先睇咗行人專用區個間
連opi個架都冇 上網搵watsons 個網都冇
係咪唔再賣opi

咦我上次係去嗰間
有次去銅鑼灣恩平道都見到有

求地址！

一個禮拜度開始d邊位會崩崩地，可以徒手搣落黎

早幾日係kylas整

幾好 唔錯

係咪咁冇客呀

呢排懶搽指緣油隻手即刻好樣衰
女人真係唔可以懶

女人好小氣架

想分享個中伏經歷貪平中太

呢個係第一次整，係新手幫我整嘅，佢畫完又抹走又畫，搞左兩個幾鐘
指甲唔夠長，所以駁左甲，結果就係好厚，㩒手機都好大聲

第二次去，揾左張簡單啲嘅款，諗住會整得似
結果⋯⋯

今次係有經驗嘅人整，又唔洗駁甲，所以薄好多，但一星期就開始甩
顏色同我想像中好大出入，佢話佢鋪頭冇呢隻色，所以溝俾我，但溝左三次佢就冇乜耐性，結果搽上指甲佢先話：唉吔唔啱色添，不過冇得改㗎喇

你去咗rolie未想知你覺得點

下個月

會唔會好易甩/刮花？

幾錢呀

記得係200內，真係唔應該貪平

嘩第一張圖啲線想點？

圖1係幾好睇
但圖2 太尖
長款個人感覺 圓好啲

其實唔同款都有鍾意同唔鍾意
又唔會關保唔保守事嘅
呢啲款 鍾意都未必整到
唔洗搵食咩

輕鬆分享下 咪算 唔洗講到咁

個甲型

易呀，通常崩邊位，遠睇會唔覺近睇好覺

我都想搵佢整，難唔難約

我覺得還好

不過好睇你要book咩時間

哩個係上星期整，整體都好滿意，佢地係出名畫公仔靚，但我就無係佢地到畫個公仔卡通（misspinknaiX)

呢間我唔敢試 唔少絲中伏
幾個人整 兼俾學徒練習

上一次果個都似係學徒個樣整得幾次但係唔夠平滑，所以我會加錢指定人整差好遠

係呀 絲打分享話第一次唔俾揀人硬食
呢到幾錢？

398 本身有兩隻畫公仔可以，但我無簡到
我見到都有人整得唔好7日內再去重執

支持絲打其實個款唔差丫

之前睇啲絲打都係話angel整得好 我諗你可以試下搵佢
Kylas佢有時會有啲時間放出嚟你可以mon住post
Kylas同start問過價 同一個款 kylas係平好多
利申只係整過一次kylas

自膠
我想多謝樓上個位天使絲打係無心工作絲打你
多謝

睇到我咁鬼害羞 我收工去試start啦，人生第一套貴甲但佢冇話邊個幫我整
得閒分享下你而家個間啊

你問下可唔可以搵angel同你整
我個間叫

佢話得！！今晚放圖

有信心保證嘅一定有個價唔慳得
唔敢同你講一分錢一分貨因為有唔少甲舖不自量力

原來我有follow呢間 睇圖覺得幾唔錯
絲打見到佢用咩gel嗎整出嚟好暗啞

屌 整個條友小兒麻痺?
第二張圖左手無名指頂端想點? 啲珠仔位置唔一樣 左邊長右邊短

我唔識得睇呀sorry

之前戒咗整甲，睇到呢個post 又心動
我有咬甲壞習慣，自己d 指甲自然生出嚟成日會"咩"埋一邊，十隻手指有4,5隻係咁
想問下絲打們呢d 問題gel 甲有無得矯正返 many thanks

前排去咗milkynail9X整 整咗四個星期都Keep得幾好 但係衛生環境麻麻

有冇圖
其實好想問咬甲唔可以自然修正咩？

利申由細咬開，但唔會勁入肉損哂果種
中學自己戒左等佢生返出嚟就正常哂

Start有個甲師係大伏 祝你好運

有個系面甲師hea到痴線 我去過咁多間最差 勁失望

顏色配搭👍🏻

Sorry 剛剛剪短咗，用我d on9 畫表達住先
每次生長d 就會咁，所以keep 住剪短

最離譜係叫我望一望，我話ok之後，佢搽到啲珠仔移位，但佢又唔撚改
佢已經係有經驗嗰個，但左右手都係有啲出入

因為其實佢都幾多客🙈🙈

唔個銼靚甲型解唔解決到

我係好滿意嘅一分錢 一分貨

自膠 angel

見識咗

瘦定肥？

所以即係只可以叫angel整
同埋無心絲打整得ok wor 幾靚 下次我指名angel整先

有冇人試過去 loggie_n*** 整 有啲款好似ok但驚有伏

So far 係iki到整過幾次 甲形幾好
係啲持久度一時時
但佢有時係咪有伏？爬唔番文呀

不過我係搵iki整 佢同事新仔畫花唔好 關唔關係？

疆屍先生咁

其實呢間一直都有人講
你試下碌上幾頁都已經有人講緊

你下次可以試下但我覺得甲形麻麻地，有啲扇形

一向都係剪，試下上youtube 睇片跟住銼先 thanks

好容易崩，我以前都搵佢整開，佢啲款好一般，追求靚款就唔會搵佢，gel到好厚冇哂觸感，我試過一次出門口食完飯就崩左轉會不回頭

以前都揾佢整過幾次，但整左幾次 佢見同你熟熟地就愈整愈hea，聽個frd之前去佢仲一路煲劇一路幫我個frd整

呢個係最後一次係佢到整

佢最懶係畫花，成日都痴貼紙

好過分煲住劇不過佢好鐘意用呢個色，我都整過幾次

不如你由1開始追起啦而加呢度4

佢嗰陣問我個frd 你唔介意我煲劇咖可？ 佢都好意思問

有係絲打知道點解指甲白邊會變透明
個啲黃色就係因為我晚晚用呢兩隻手指搽高濃度VC精華搞到染色
成隻手得呢兩隻指甲係咁 好驚

覺唔覺女仔gel甲好核突

絲打下次覺得唔對路記住叫佢改 你係俾左錢架
同埋次次照個時一定要check清楚岩唔岩心水

佢呢個透明gel 無上色緊係間間都得

因為都係初入門唔太識, thanks

有無人去過銅鑼灣popnail

咁唔專業 好睬無去

我覺得款幾靚又無為意個甲型
原圖點既樣㗎 可唔可以分享下

佢ig最底有

3月套甲唔係幾滿意
等3個禮拜換款嘅時間好長

有冇人試過ohmynxxx? 睇圖好似唔錯

元朗好近我好靚呀！

當然係學成左之後而家努力練，到時擺啲作品上嚟，大家比吓建議

去過呢間整 好快甩
同埋我拎番佢地d相話想整同款 佢話佢地無一樣既色同石幫我揀左隻差不多既色做

之後我去第二間整同人地講番呢間 佢地話呢間野出名偷圖 加個水印就當係自家製成品 所以做唔同相一樣既色比我(唔知佢講真定抹黑同行啦)

話說之前咬甲 長番之後 甲床條邊一路都好岩饞
想問下養甲床係咪hard gel 好？
見有啲人話hard好過 soft

講起煲劇，幾年前第一次整指甲，book咗旺角一間，一直睇佢facebook post作品都覺得好靚，佢嗰陣話除咗新娘甲外唔會接新客，舊客已經book滿哂佢個schedule，嗰陣book到仲好開心

因為嗰陣第一次整，真係咩都唔識，同埋套甲整嚟for結婚，咁梗係緊張會問多一兩句，但佢就勁閪面閪聲好似覺得我好戇鳩好煩咁，我俾咗圖佢睇，佢提議改動少少嘢後就開始整，結果佢一路整一路睇電視有幾下仲掛住睇到停咗手

結果套甲一個星期就攝頭髮，兩個星期左右有一兩隻成塊甩出嚟$5xx呢個質素冇可能接受到囉

同埋事後諗返，佢問我big day幾號（5號），當時我又唔知點解答佢4號，佢就約我3號，邊有準新娘結婚前一日仲有時間坐兩個鐘去整甲？

理想

現實

勿相認

間野佢既 絲打自己諗啦

哦原來你係佢ig到搵圖比返佢整
我以為你出面搵張圖再比佢整添

我本身係有自己搵架，不過佢同我講叫我整佢個個，因為我本身都有問過價，大家都係暈染但佢個套貴50，最後怕出到嚟唔係嗰回事就整佢個套了

元朗果個好靚靚

開名啦 冇料仲咁串

第一張相影得好靚

佢好似得fb冇ig

返工唔整得花巧 淨係淨色
我已經整到厭 有無咩提議

菇？

Btw最近睇咗間係屯門 要客上屋企既
睇相覺得整得幾好 不過真係太遠加要上門就不了
好奇想知有無人整過係咪真係咁靚？

有無名

Hawing?由1月睇到依家都book唔到暈染係幾靚 價錢又合理

遲啲佢轉ft 就到時間 地方又唔偏既都可以試下

我都考緊

請問銅鑼灣有冇好介紹？
我試咗
nail.cabin
pure nail
nail square

係呀 睇相幾好不過屯門真係好遠

見佢平時啲Post好有態度
以為好專業，而且價錢都唔平

呢幾間點？

開名啦 冇料仲咁串[/quote]

佢好似得fb冇ig[/quote]見佢平時啲Post好有態度
以為好專業，而且價錢都唔平[/quote]

可能佢見係新客同終極新手就hea 鳩我啩
佢剪甘皮仲剪損我一隻手指
因為呢次整甲咁唔好嘅經驗，之後一直都唔敢再整，係大半年前先再試，整過四位美甲師，態度都唔會咁閪，同埋都冇剪損我
現在睇返當時套甲，個法式弧位真係夠哂醜樣，個白好似塗改液，同示意圖帶少少奶色嘅白完全唔同囉

Nail.cabin唔好咩

去咗rolie？

我都想book見佢一直好full 所以跟佢師傅學整再幫自己整算

約左佢復活節假
習慣左早一個月book定

你跟緊佢師傅學緊？ 絲打一定好有耐性

之前成日反大陸羅湖商業城整。。之後就試下自己整。。

點解咁講嘅 我都報咗佢嘅班

係呀興趣嚟姐，咁啱想辭工，學完應該會開鋪

你一個人學定兩個？

我得自己學

我同朋友一齊學呀 但佢話星期日係3-4人班
你已經學完？

因為bigday第一次整 share下 新手入坑
Nude色婚甲

我覺得個孤形幾靚

純粹覺得整甲好晒精力同耐性咋

祝福絲打新婚快樂

8000蚊 幾次？

我一個人學未啊，月尾連住學 佢話要去日本冇乜時間

好靚呀第一次已經新婚快樂

多謝兩位絲打

好靚呀係邊到整架？

係「high point」呀終於出現了 邊間整？好少鋪整得咁仔細，同埋你指甲本身都好靚 可以勤啲搽cream甘皮位有少少乾

恭喜

我6月先開始學呀 又期待又緊張
你有無TG可以交流下

元朗邊間？

恭喜晒 整得好靚好透薄
係邊整嫁？
清清地 第時睇番big day都仲會覺得好長青 好襟睇 又有氣質

nail.cabin 整體唔錯，但價錢亦唔平
pure nail 算平，但清潔度麻麻
nailSq 轉左手同地方之後，我唔鍾意

Ok ar, 但有時好難 book同唔平
想睇吓有冇其他交替吓

無啦啦喺ig見到... 呢間咩事
兩隻手嘅甲型修唔對稱，邊位又歪...
愈睇愈覺得核突

甲面又唔平均，痴線

賣緊攝影技巧 唔係賣整甲技巧

仲要賣廣告

嗯～ 我朋友反而試左ts有個學徒一般 去iki就佢ok
不過都係睇夾唔夾 就番自己整得自己開心又靚就ok
話說自己都識舖下gel 不過就成日幾日就甩 結果都係出去畀人整 想慳番啲都唔得

pw試過去ts整人生第一次甲
感覺良好唔會因為恃住我新客/婚甲先整而hea做
上次每個step都有講我知做緊乜同俾意見點整會較理想
以為痴石好但好細心指出oversea都有脫落或勾紗風險，建議平時款式先多少少，完全零sell溝通好舒服

已經考慮遲d會再去試

但甲型好唔掂

我都覺 真係好明顯隻隻都唔同

整左4年 一人工作店

正題 我整甲整淨色就快試哂成本色板
有無咩提議？

貓眼？

老闆娘叫carol 佢係串串地 同埋整到人有d痛 因為快手
細心d就kaka 我鐘意搵佢整多d 但整款真係成2.5hr
依家仲有個新人 不過未試過佢整
不過佢地真係整得靚既 keep一個幾月都無問題
係佢度整左1年幾 一次平既都498

想問下有冇絲打得閒會自己gel?
依家想d指甲休息下, 諗住6月先再整但又忍唔住想整下淨色
(屋企本身有soft gel 但指甲太軟好快甩 所以都係出返去整hard)
你地有冇用過可以成塊搣出黎既底gel? 有冇邊隻真係好用可以成塊搣走
我過下癮淨色一兩星期都ok

咁遲六月？絲係想開鋪？

成塊摵得走果啲沖涼好易反起
homei囉 易買 易卸 易甩

Homei好似好燒錢？我打算淘寶咋

用homei hold到幾多日?

轉個名先留言就無人認得你？
走喇 男人唔需要gel甲

ts上次整左三個鐘都落唔到樓

幾靚喎 邊間整？

頂咁都俾你發現到
條友真係好得閒

:你接受到淘寶gel都ok嘅
homei都係$90左右~

佢叫自己做weekly gel係好啱
做齊base+top封邊可以1－2星期
再做好啲底面可以keep更耐 應該

base同top都唔好用佢牌子果啲我覺得

正皮是我俾的都ok呀~

Block咗就睇到 改咗名都無用

其實佢究竟係咪有病
一時話自己又有錢又靚仔一時又話自己毒撚一時又扮女人

不過我本身就係有color gel係屋企 想買摵既base gel
想係唔剷花d甲既前題下整一兩個星期
btw thanks絲打

同朋友共用ac 我唔識賭架

銅鑼灣架 ig: ohananailbeauty

唔好理呢個on9仔啦
你唔見佢一直都係自己同自己講嘢但無乜人理佢㗎咩

好同意 我都落地啦同事 safe flight！

我完全封鎖咗個on9仔

呢間我覺得佢啲野last得幾耐
個幾月都無事

反而之前試過去一間
整咗一個禮拜就已經開始甩

我都係
完全唔知佢講乜 不過見到樓上絲打覆佢忍唔住提下佢唔好覆個on9仔

好想整貓眼但整開個間無

睇on9仔啲留言=浪費人生

諗唔明點解過咗咁多個post仲有理佢
又靚仔又有副總統嘅頭腦又有錢不如佢走啦

人格分裂

好想知點算我由細到大都有咬界習慣 一直介吾甩 而啲啲指甲又薄又短 手指公都得1cm長尾指可能得3 4mm 指甲同肉既比例1比1甘濟 試過留長 但太軟 好容易崩好無助 樓主我仲有冇得救

打好啲字先

我整開個間 個美甲師之前係Littleangelxail 做 跟住都頂唔順間野瘋狂接客 刻薄啲美甲師 所以自立門戶
啲款幾抵做 唔會趕住做 又岩傾
通常整一套甲可以keep 5個禮拜都唔會起 仲keep 得好好
今日整左紫藍色乾花 好滿意

我之前都係 全部一條線咁 執整下水晶甲/hard gel啦 keep住整 會長番 我同我朋友都係過來人

想請問下扇形甲的話
就咁keep住整會唔會改善到？
定係一定要去專做矯正嗰啲？

27/2 整到今日29/3 足足一個月 仲keep得好好

好似基本試做得多hard gel都得

好靚啵 仲好「令」身呀！ 你係邊到整呀？

首先，吾你_ _
1.而加仲有無咬
2.有無試過去整甲
3.有無搽cream
4.最好影張相上嚟睇埋指肉生長情況先俾到多啲意見你

搞完優惠都無客仲要埋kol幫手宣傳？有kol加持會唔會整甲手勢好咗？

因為你甲床無生長 所以佢向上飛
你上網搵下湯匙甲/飛甲 睇下同你個情況相唔相似
同埋其實$400好貴 咪等於淨色gel。。。
你整咗幾多次？長時間都仲係飛起？定頭5次咋

幾年前係銅鑼灣一間舖度買左套票 soft gel任整款
最近幾個月密咗整 啲人手勢越黎越差 又hea 好嬲

買咗套票？做埋手上嘅次數試下出去整
出面淨色其實$200-$250已經整到
水晶粉係以前常用gel 但由於唔好操控 同埋太硬
而加多數轉晒hard gel=凝膠
好少有「水晶甲」呢個詞語出現 所以個個都話「gel甲」
求其搵間整淨色hard gel 勤啲換 2-3星期 其實都有養甲效果
你再買啲養甲床嘅產品輔助下

唔俾gel甲嘅工真係好on9

各位絲打有冇矯正既鋪頭介紹

Nail Epilation
我畫開公仔
簡單公仔佢都得
不過複雜少少就不了
勝在收費平 大概$200落得樓

如果唔係考慮價錢嘅話

呢一間好靚 不過貴

做咩咁睇唔開自爆

可唔可以開名
估唔到 全名

整開 Loxxie TST

無整過但幾有興趣 無知問下問題
天生甲型短請問有無影響？
另外成日聽人講gel咗甲會撩唔到鼻請問係咪真㗎

唔好意思咁多年都未整過所以聽落比較on9
附上我喺ig碌過覺得幾好睇嘅甲各位點睇？
我鐘意第二幅嗰type

請問整到咁大概幾錢？唔熟行情唔好意思

我之前係鰂魚涌萬利boob** 先$300
整過細e 覺得ok la 個時冇咩要求 但上屋企整都好貴

我之前2隻中指都係扇形甲
去整HARD GEL時 個美甲師幫我修返好個形
之後啲肉會慢慢生返埋去 整咗幾次就覺得有改善

Misspixxnail 不了 啲美甲師不路傾計一路做 唔望住咁幫我剷死皮痛到hihi 而且態度唔好 做普通款都收我4百尾

普通款=唔畫花/公仔
單色加兩隻手指貝殼粉

鰂魚涌個間 個甲整得好啲平啲 $300 不過甲師西啲
你可以再衡量下

有無C去過busybee整？

天生甲型短無影響㗎，可以選擇延長指甲再整款式
撩鼻屎我個人認為仲爽喎其實
我都係整開圖二嗰種款式多

有

你有無好快就喺甲邊甩？
我整過兩次都係咁

我一星期就甩左
單色又係，鏡面粉又係

發覺有好多絲打對矯形有興趣
但我想講 其實香港做嘅矯形係同整淨色hard gel無分別
做矯形最好唔好駁長添對於會破壞指甲、指甲唔健康的人嚟講 忽然將假指甲做得超越真甲長度 只會令撞擊同破壞更大力
搵間平嘅hard gel $200-$250，2-3個星期換一次甲就得
可整透明 令矯形過程睇得更清楚

矯形都係以下呢幾個問題：
扇形、咬甲，指甲薄留長少少就斷、甲床短、摵甲、指甲斷 修補
其實做普通hard gel一段時間通通改善得到！

台灣妮寶貝就真係值得俾 佢嗰隻gel係唔同
但香港都係普通hard gel 所以⋯⋯你地自己諗啦

我都係咬甲
一直都係做普通延長
照整款

勿相認

係邊間整呀？

一直覺得自己啲甲好醜但又講唔出點醜
追左四個po先知有矯正指甲，絲打們可唔可以話我知我指甲有乜可以改善嘅地方

之前整過兩次soft gel都冇乜改善到個型，想側面睇有少少孤度，但個指甲師話冇個孤度先正常

我有買package 成個款做完會再有85折
今次大概整左350左右 但如果無85折既話你自己計下

1.你甲長深+甲床短 白邊位睇落好多所以好奇怪 但如果你去整甲 整款蓋過晒啲白邊 留長指甲睇落會勁修長
2.甲面闊 你去整甲時叫個甲師幫你修窄啲個手指頭/整梯形甲//整圓甲
3.整hard gel先可以靠外力改善甲型 soft gel係改唔到的
4.側面睇嗰個叫high point 唔係間間都注重 有high point的確好睇好多
5.唔需要去矯正指甲 但最好買啲養甲床嘅產品用下 等粉紅色部分生多啲
6.無gel甲最好唔好留方形 方形會俾力撐開啲指甲變扇形 你中指無名指都扇

多謝絲打用心回覆
仲想問應唔應該自己推指甲邊好薄嗰層皮？
感謝絲打

你地覺得法式係咪襯方甲多啲
想整法式但而家圓甲，唔知點好

想甲床深先推 你得閒自己修下死皮都會好睇啲

平法半甲
裸色銀邊

不過白邊法式就緊係方甲靚

其實咩叫high point

如果整腳 會唔會包埋修皮

絲打呢個款整左幾多$？

樓主對指甲好有研究

各位觀塘gel甲有冇好推介

插個咀先，其實有啲會有手法例如鉗手指 如果天生圓碌碌甲我覺得幾好，因為好快就可以拉直甲邊 但如果係咬甲我就覺得邊間做都無乜所謂，因為遮住咁唔咬已經會靚勁多，可能因為反差大扇甲我覺得慢慢做hard gel就得。

我自己就搵矯正嘅，圓碌碌甲變咗做方型，不過完package後我就會搵出面做hardgel淨色/簡單款算，因為矯甲真係好貴又無款，透明仲成日見污糟嘢好想撩反正我覺得最難處理嗰part都過咗(拉直甲床+開始有c弧)，其他都急唔嚟慢慢嚟啦

絲打係旺角做？

買左第一頭絲打推既養甲精華 試完一排再上黎包膠

呢款$400 整開啲款大概都係呢個價錢

話說book左大家大推嘅loxxie下個月換甲，又唔太難book喎

[member]

［/member]

四五年前$300 斷斷續續整左半至一年加到$350之後佢再加就冇去 因為佢係屋企舖 佢加價密到我有啲驚佢係坐地起價就冇整

Book 咗聽日去bmn 整，仲未諗到款

你想整咩方向呀 我電話cap左過千張指甲圖

簡約款，想整類似dusty rose 色

感謝絲打 中意第一張，做吓參考先

究竟我去唔去試好

我係鰂魚涌整水晶矯得好過細姨先$300
細姨佢宣傳好多先咁多人搵佢整姐
你想知我要話名你知

我係咬甲 整過水晶 整緊hard gel 甲型修長左 我本身係扇型啲（阿媽講 因為小學個時已經咬緊）
甲床都會長

但甲床成日好易鬆番 唔痴實個甲咁 同個邊界唔係好整齊所以仲努力緊 但已經靚左好多喇

不過就真係要keep住整 之前成日整下唔整下 好啲既但效果冇咁靚 好易打回原型 整耐左就唔會

我朋友整過係話 由後面開始蹼起 成塊甩好危險好驚
佢本身套套甲keep到起碼一個月 佢上次兩星期就甩一兩隻
所以我都冇試 雖然個形係靚 。。。

你係ssp邊間 我都想睇下呀

會推同剪 boobee 同iki 都有 細姨 唔記得
唔係
月牙好似係天生 只要唔好突然有好大範圍或者突然冇就ok

iki整簡單款幾錢到

Iki boobee 都會推同剪
細姨唔記得
唔係
月牙都係天生既 唔係突然好多或者冇左就ok

單色318 其他有款你預四百左右啦
我平時單色多

自膠
頭先開左追故mode以為冇覆到你

有啲over budget 雖然佢ig啲圖幾好j

咁你可以去loggi* la 佢單色好似唔使300
勿相認 單色iki 有花loggi

請睇返#250

[/member]
搣得甩既base
betty gel
[member]

唔該哂兩位

晏啲覆你

岩岩bmn整完 好灰
$498整到咁 想死

想問下大家嘅意見

甲師咩名 坐邊

甲邊甲面都好岩蠶
唔敢相信佢地會整成咁

下邊個整
拎出黎冇人會覺得係bmn整

真唔敢跟車太貼
佢地唔同人整出嚟個效果都有樣認係bmn出品

行申：半打手

正面可以無名指條邊唔完美
要睇埋側面同埋價錢

Joanne

Joanne 第2個位呀

你影張stamp card我睇

你唔信呀？

你套甲唔似hardgel

但佢係整hard gel
以後唔想再去
明明上次個christy整都幾好

你會唔會wtsapp佢講返？
我試過飛起佢幫我補返
整成咁冇人會接受到

我整bmn款一定10隻有咁花得咁花 因為統一收呢個價 市繪啲 $498呢啲款好唔抵

我想呀 但點同佢講 又唔係卜起又唔係甩
但個型真係好唔掂

我一向鐘意d透透地既款
我唔介意$498 如果整得好我$498單色都願意比 我去bmn係欣賞佢甲型 欣賞佢地個底做得好 但而家真係接受唔到囉

慘在佢地無售後服務

好慘 套畀炒左 要對成個月 真係成個月都唔會開心

又無得揀甲師下次唔敢去

到底咩叫high point呢？
唔好意思樓上有幾位絲打我拎咗你隻手指公做示範
無high point

沒有弧度 前後厚度一致 睇上嚟 gel扁平 而且容易左右肥大

有high point

漲卜卜嘅感覺 最主要係中間厚咗嘅位 生長咗加厚頂端啲指甲 無咁容易反甲

水平看指甲

如果你哋整開嗰間永遠都似釘書釘 叫佢修甲型時將你嘅指甲頭修窄啲 完成品無咁易變形

即係個甲緣咁唔掂 send張相佢睇都知咩事

本身甲好軟 同埋好難keep 宜家做緊個到都做到high point 真係keep耐左 指甲短都可以睇落修長啲
同埋個種脹卜卜真係好似水晶咁 晶瑩剔透
第一次有high point個時 我記得我high到係公司360度睇 好靚 啲光直紋又勁正

好多人唔識 淨係睇個款 甲型唔好睇 點整都唔好睇喇⋯
成日都話大陸嗰啲都okok 大陸嗰啲甲型最扁最柒！

朋友整過ts 啦 持久就差啲但甲型都好靚 拉得直同埋有水平弧位 high point都有 最後都係跟左iki 雖然佢有時未必十全十美但整體都對得住個價
仲要！ 我勁中意ts iki個啲舖完gel免磨既手法
覺得整體勁好摸

送畀大家frd既手指 好修長 短手指好羨慕

有時番大陸整唔緊要 但唔好淨係睇個款
衛生先唔講 因為有啲的確會有做好
但係如果甲面底gel舖得唔好 受力唔平均 會令真甲受傷
一個唔小心撞親傷左真甲 或者甲床分離就唔好喇

大陸嗰啲 有腳癬牛皮癬嗰啲照做
香港嗰啲有灰甲都唔做

試左pn_house 啦～ 整體感覺良好

店主好好傾 又有美感幫我設計 仲有隻好乖既😻😻

Aggar整得不錯 不過好難約

我都覺得呢間幾好 價錢又合理

係 岩岩問時間 已經full booking 到5月中

嗯嗯 400$ 有咁既款 好滿意～

佢依家難約咗咁多咩
我一年前整過一次提早幾日就約到

做耐左舊客搭新客愈做愈多掛

我第一次去bmn又係滿懷期待 個陣係好full好難bk 唔似依家成日有空位

我都係係Joanne整

整完一次對bmn完全失望 唔會再去

呢間又加入wishlist先

bmn真係咁正？睇左幾個post都有人係咁推，又人話唔好 做左幾日就起，再睇埋上面張圖 有無人分享下到底bmn值唔值去

btw 打手死全家

痴線 我好似早2個禮拜問佢先full到4月中

話說之前係西環細鋪中左伏之後 我就係ig搵到間係油麻地既試（好似岩岩轉左鋪去尖沙咀）b_k_nail
好啦個日臨時有野做遲左 早9個字同佢講會遲5分鐘 跟手飛的出去整
上到去發現得兩個位仲要都係有客仲做緊既
結果我就呆等左20分鐘先到可以開始做
好啦做個時都冇咩問題，中等價錢黎講可接受既效果
點知做完唔夠2星期，就開始起邊洗頭都會sip頭髮個種
可能真係我太黑 做親都
利申留短甲平時唔洗搬搬抬抬

可能我係問緊放工同六日 個幾段時間 所以非常爆

我見個朋友整衣間 個款好靚
佢冇鋪頭 所以只係可以上門
不過我屋企對於佢黎講比較遠 佢話等大日開鋪再幫我做
應該可以試下呀你～ 等你報告

同上

佢係做上門呀 唔會加收交通費
你快d試下呀

好靚呀！邊到整？

Me too

請問係邊間？

唔係長唔長。 係啲色好肉酸死MK

唔係長唔長 都唔係啲色有問題
人地鍾意咪得囉 整落你到咩

新手留名
我想問下$500全包（修甲，剪死皮，駁甲，普通畫花）算唔算貴？
我見呢到既絲都係$2-300

要睇佢整成點

唔該哂

佢係用日本美甲ig既相問人值幾錢？
人地既作品值幾錢關佢咩事
氣質款

上網睇，佢有gel甲相，但冇寫價錢
佢收費方面點計

佢除咗畫公仔好似好快咁之外
d甲型睇相都覺得核突
分分鐘呢度d絲打自己整都靚過佢
仲要單色都出哂界
隻隻長度都唔同
佢油到日本張相個單色先去問人值幾錢

我之前又係俾佢啲日本款燒到 但都幾貴下
問左一款係雙色加閃粉
新客7折左都係$490 咁即係原價要700？！

Soft gel $580雙色

佢間舖重要係大圍站附近個d村屋舖黎，租金應該唔會貴過九龍市區
所以款式難度黎講（技術未知） 個價錢我接受唔到
btw有無絲打有馬鐵線沿線既指甲舖介紹 有時係個邊做開野可以順便整

佢啲款用呢個價真心嚇親

佢係咪有病 偷人地圖連鋪頭名都冇遮，
人地日本nail salon做幾錢又唔知，大佬你做到幾成似都係問題啦

用其他人作品問人幾錢
屌你老母即刻search名blacklist左佢先

琴晚都睇到佢呢個post
$638咁貴⋯⋯？整邊part要加錢？
唔係$498任整？

我未整過bmn,想問你覺得個到手勢如何？

乜吾係跟足圖先$120 + hardgel $220渣咩？點解你整得禁貴既

我都記得係$498任整 加左價？

想問下呢套甲整成點 我自己整左兩年幾 都仲未識分甲型點先叫整得好

應該係你自己本身甲係有孤度 我朋友都係咁樣
但係長左咪會好似雞爪 因為指甲向下彎

呢個又係咩計法？

sor 我睇錯野

應該係$498任整+指甲加長$80+咬甲$60？

咁應該係 +$100指定老闆娘整值唔值

呢間我問過價
開780
我覺得係幾靚ge
但唔會值咁貴囉

咁指甲加長 同咬甲 其實個分別喺邊？
點解俾完$80又要俾$60
都係延一次咋喎
本身短指甲就$80
自己咬短咗就$80再加$60？

補張圖先

佢個底好過份喎

好誇張下 起都算 開晒叉 油指甲都好過佢啲gel
鄧你慘呀

我諗 咬甲係指 貼晒邊 / 入肉 果隻

Bmn嘅新人真係唔係好掂 完全唔值$448

我突然間醒起 啱啱有個絲打話Joanne整得唔靚
上面有個紅色底畫花嗰個都係佢整勁唔似beminenail style 搞唔掂

今次呢個post好快推爆
有無人有咩資料想加喺新post #1？
有無多幾間黑店名加原因
有咩嘢想人留意？

第一次整嗰款雲石幾點
幾錢呀

之前偷人圖仲要大大聲問自己值幾錢嗰條友不如放#1

仲要串柒柒話「因為我值！」 氣質款收$378 笑死

[member屋子cafe都好多年啦 不過幾愕然佢無啦啦加隻腳去美甲[/member]

所謂氣質款只係淨色痴野，仲要佢淨色都搽到出晒界，甲型修得又柒
不過佢話佢主場佢話事，佢話ok就ok啦

頭先認真睇多咗一次 佢只係個story on9
但係無絲打反映過去佢度整完嘅試後感係點
我都唔想無證據無啦啦煮死人間鋪
最多你只能話佢偷圖問人價做法奇怪

好耐之前整過幾次 以前仲係老闆娘做 已經唔係特別好 啲甲扇到嘔
但個時都仲係百幾二百落樓
之前越整越衰 搵埋啲唔知吽同事做 越黎越核突 加埋價真係唔使諗

唔知有冇絲用過呢隻呢
用緊dance lengend生長水一星期 感覺良好
想知呢隻好唔好用

自己整，不過好多倒刺明明已經勁查hand cream

中指好靚

caption都咁似

有冇用cuticle oil？
btw 隻雲石款整得幾好

無喎 有無介紹呀

之前拆左甲 個姐姐話太薄幫我搽野
一開始我以為只係普通甲油 但原來係hard gel
試緊跟網上啲方法自己拆 但唔得 依家甩啲唔甩啲咁 係咪是但搵間甲鋪拆返佢就得

攞個礸拆

好靚呀 拇指係點架？

方型甲真係好核突

觀塘有冇好介紹？

同中指一樣架

好鐘意

白色同粉紅色長度唔同架喎 一隻長方形一隻正方形
咁樣都滿意？真心咩 無名指個金箔圈好生硬
咁樣$500？？？？
個fd問緊價 好彩見到呢張圖 伏少次

食指隻gel喺邊買？
隻色好靚

我見得最多甲店用既係呢兩隻

呢隻應該冇咁油 出街搽方便d

求tips

大家鍾意整方申定圓甲？我鍾意圓甲覺得斯文啲
方甲就modern d

我睇番唔係正方形 可能影得唔好
可以我之前中過大伏 對比下已經好滿意

agger

鍾意圓甲 今日啱啱整完 忍唔住係咁j啲指甲